﻿# Описание библиотеки

В идеале библиотека предназначена для того, чтобы описать все методы, необходимые для экспорта данных из структур в программе в файлы. Это могут бытьк ак сетки всех типов, так и результаты решения и анализа, а также другие данные.

Вероятно можно сделать будет на основе какого-то паттерна (поискать еще его).
Одно из решений это описание интерфейсов для экспорта и работа именно с ними, а не с реализациями. Сами реализации подменять динамически.